香港民意研究所談35+初選計畫 bill 報導| 【香港直播20200723】

【香港直播20200723】
香港民意研究所談35+初選計畫 bill 報導|
#香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
20200723

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
374K subscribers

發佈日期：2020年7月23日
視頻拍攝：Bill
責任編輯：Jordana

這個是需要真相的時代，也是一個需要正義的時代。香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓。如果大家支持我們媒體，增加我們影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：

好感動

如跟上年區選投給泛民票票數來配票,
e.g. 指定港島東區c19區, all-in 票只投指定一人

會唔會犯髮?

多謝三位